走失左鸚鵡

雀仔應該喺天上面飛
人類係要為咗自己嘅私慾將 佢當做寵物

傻瓜─傻瓜─

傷心小鸚鵡

已找到

想食